[緊急] 德輔道西防線到左盡頭 請入內街再重組

其實好多人都知喇，德輔道西盡頭會同干諾道西接匯
萬一干諾道西失守，狗會輕鬆包抄走唔切

而家德輔道西已經退到ibis酒店附近
請先考慮干諾道西情況，先決定係咪向大馬路褪
如果唔係，請入皇后街，返荷里活道一帶

推

有冇人上半山區

屌你老母popo，太遲開post